大師哥9

繼續

神劇

今晚成集都同屋企人一齊笑，好耐無9半可以一家人咁睇電視，兩老又笑得咁開心

我得自己睇都笑到仆街

會唔會好似小魚兒咁，頭十集好笑，之後就

怪談先係譚凱琪最索概時

原來kururu54歲

krr賺咁多金條，而家去咗外國旅行

鎮長個驚青表情 笑到仆街

有時都覺得阿廉好sad 咁多年都唔紅 我都係最近覺得佢幾好睇

拍旅遊節目一路比人串唔紅

其他演員都生鬼咗，係好演員所帶動嘅花火

算係咁啦，近十幾年差唔多2,3套都見到佢

睇得出佢好世界仔，應該識好多frd
密密執可能搵搵埋埋唔少

BTW蕭廉呢對CP喺腐女界好撚紅

笑左 臨尾兩位夫人爭在大家姐 叫人妺妹 最後叫返人姐姐

其實係大結局大帥哥會死
先一早分哂堆老婆 一人照顧一個

唔係嘛

咁都去到9既

我覺得似，比張衛健揸灑旗拍

唔想睇到咁sad
好耐冇追過tvb嘅劇 依家淨係睇開心速遞同大帥哥

時生

做向眾仁同高朋滿座個陣已經覺得幾正
點知之後霉到要去做rap talk 三字經
近年好彩靠伏公公上返位

張衛健好多場都一口氣講一堆對白，動作仲一shot 過 睇得出功力深厚

+1

似喇

喜劇都要bad ending
是咪又要搞死自己

補拍bbq算啦

聽晚個集都好正

原來天嬌係日本間諜

其實張衛健根本天生食呢行飯，努力、擺好多心機落點執啲對白動作度呢啲不在話下，啲對白本身好短係佢再延伸出嚟，仲要係真係正，肢體動作真係下下都有諗過有戲喺入面，簡單咬枝火柴個口都有戲，又肯搏，嗰幾個鏡頭枝啲火近到 ，覺得佢對戲劇悟性高，係有天份嗰種。
老實講，佢嗰啲對白有節奏、清晰、極順口，冇返咁上下天份你點努力都講唔到，就算講得到都唔係佢嗰種感覺。佢好有自己嘅個人魅力去吸引人睇同帶動全場氣氛，根本搵唔到另一個人可以演活呢個角色。
有人話佢演技十幾年如一日，一樣似孫悟空，咁一來大台今次請佢返嚟擺明係想玩返懷舊，係種回憶，二來講真，53歲人仲可以演譯到呢種活力真係唔容易，你叫好多演員做返以前嗰種角色都已經唔係嗰種味道，佢做到之餘仲帶起全場，冇佢carry套劇真係好易變膠劇唔使睇

另外阿廉又係，真係接得住張衛健啲戲，係睇到張衛健同其他幾個主角群對戲都明顯高幾班，有時會睇到搞到唔小心出咗戲 ，但同阿廉嘅場口係你會覺得真係睇緊套劇，唔會怯場，大家一來一往嗰種感覺好微妙，睇到佢哋嘅演繹係同節奏有拋有接。越睇佢越覺得有Kururu嘅感覺，係對住自己隊員冇咁陰濕
其實都好鍾意佢，為人應該幾好咁多朋友，戲又幾好，做咩角色都幾得民心，有觀眾緣嗰類，都想佢再紅啲

講完Kururu就講埋Dororo
Dororo連喺個訪問入面都失蹤
本來睇城寨英雄都有留意佢，不過嗰陣出得少，呢套雖然暫時都出得唔多，對白又少 但就變咗佢個特色，真係覺得佢傻得好得意
雖然佢冇乜對白，訪問話得咁少對白都會lur ，但覺得佢都有落過心機喺動作表情到
好似前日嗰集，佢聽到Kururu肯加入軍營個樣真係做到難掩興奮嘅驚喜，之後個個舉杯飲酒佢開心到手都震埋咁好快去拎杯令到個杯都有聲，feel到佢想表達嗰種開心到唔知點好嘅感覺 ，完咗大家坐返低個鏡頭只係掃過但影到佢繼續好開心咁幫Kururu添酒，仲有之前Kururu話少爺仔唔係佢佢真係個表情sad到完場，係其他人已經講緊其他嘢佢仲係望住Kururu唔開心，情緒幾連貫，唔會話一講完就完，呢啲都做得幾好。佢啲眼神表情真係幾過癮，成日望住Kururu嗰種崇拜仰慕又唔敢認自己係少爺仔

利申：冬來打手 支持KuDo線

電視規定唔比出現smoking 鏡頭
有腦, 有創意改用玩長火柴

套野越黎越似皆大歡喜

李嘉真係做得唔錯

除左TAMAMA之外,其餘都做得好好

鎮長同馬啼露都做得好好笑

洪永成啲戲屎唔係第一日啦下嘛

鎮長都做得幾好笑, 不過TVB一路嘥緊佢, 佢當年好似係參加全能司儀比賽入行, 好似係贏咗子華神攞冠軍?

鎮長曾經得罪過高層

結局應該係其中一個兄弟扮背叛狄奇投靠蒙大帥
之後再打贏蒙大帥
最後軍閥時代結束
狄奇同佢班兄弟老婆歸隱 過住平淡既生活

就咁睇應該就TAMAMA啦

達哥情歸何處

咁之前黃秋生果套舊野又唔計

屌洪仔ig TAMATAMATAMATAMA

tamama 好仰慕團長
成日FF 可以hehe

而家做緊果套快d完場啦屌 中二病到

大家記住投張衛健

兄弟好柒情節

開波！

誰大誰惡誰正確～ 誰大誰惡誰正確～
邊個話～

成日睇完開心速遞就一個鐘做自己嘢 之後再睇大帥哥

大帥哥 乜乜乜乜乜 勝利～

洪永成ig
tamatamatamatama

忙咗成個禮拜，今晚終於有得睇live

開波～

辛苦啦，一齊笑啦今晚！

個廢老

鎮長

終於等完套垃圾兄弟播完

南韓軍人見偶像表演咁

我都諗起

有女嘅動力

勞軍

進步神速

泳春癡手

突然咁勁

上晒電

屌有冇咁勁啊

吔左春藥

勁左咁多

屌 賣橙佬都好有力

Giroro

Giroro又溝夏美

春藥

giroro show off

雙槍

仆街 鎮長好好笑

有無人覺得首主題曲好好聽？

神槍手鎮長

鎮長真係痴撚線

giroro 同夏美

屌

屌，鎮長

屌你 鎮長雙槍都學埋

頂笑撚死

手指好有力

痴線

鎮長係咪就黎轉做主角?

大帥哥大方好識為大局著想

笑左

SO GAY

gay到

so gay

鎮長搞到啲女女好亢奮

點射到咁遠

乜料
飛索

吊車

個鎮冇人嘅

假架

自己睇都on9

呢兩個一齊算喇 一樣咁撚on9

真係蜂巢

d兵

真蜜蜂

有軍師係唔同啲

屌你真係變蜂巢

老實本身以為楊秀惠做艾妞咁姣會唔討好，點知佢出奇地做得好好，又搞笑，我啲同事都係咁扮佢
希望今年大帥哥佢有份拎最佳女配

大帥哥

真係有

依兩條友係咪黎搞笑

無須審判 即時槍決

係架車咁企唔跌既

咁叫豬頭

果兩個奸大帥咁撚蠢，狄奇呢邊仲要有kururu，點鬥

佢之前做鬼同你ot都好搞笑

震長

帶100個兵都唔夠,就想攻人地坐城?

鎮長最震果個

金槍人

震長 鎮長

2個都on9仔

恐怖平衡

燒賣契弟同盟

馬炭個chok樣

縮返入去

為男人

為女人為男人

佢d對白成日都咁翹口 佢點背

爆肚唔使背

閂安全制???
係唔係講錯

對面啲人都聽佢講
好忠心wo

又演講

這制服 一穿上 彰顯鬥志的徽章
擊擊掌 戰意旺 打氣聲震響
靠鍛鍊 刻苦況 技藝才能都增長
攞攞奬 志氣亮 必會越戰越強
風霜渾沌的天氣 抖擻幹勁不退避
發奮圖強守綱紀 靠技術創契機
為你地歡呼熱烈打打氣
譜出致勝必殺技

上面個三角形好完整

痴線
Fb雞湯

古明華幾好戲

垃立

狄奇正常把聲真係好好聽好舒服

真係好撚勁

型到噴汁

不嬲

想佢拎視帝

其實要打唔難
但次次D主帥都on99行到最前咁
話打都唔信啦

靠口技就贏？

視帝走唔甩啦

今年應該係在哥

古明華幾交到戲，又搞笑，成套戲，除咗張衛健，佢最好戲，有冇人同意？

講兩句就俾個鎮佢

我都想

哂馬啫
打乜春吖

得十集點拎

徐子珊個樣好似怪怪地咁

國產零零柒

孫悟空嚇佢果下做驚幾撚真

古明華係咪已經擺脫唔到gay佬setting

守護神之保險調查

Kururu都好正

子華個陣呢

得10集咋咩

唔止一個好戲, 成場都好精彩

好似廿集

後日頒

呢句真，上年比左公家欣 wtf
今年all in楊秀惠

古先係最好戲喎，張只係做返孫悟空

鎮長 主角

又想馬神，又想dicky 總之唔好俾個個袁偉豪就得

冇啦 今年要還返俾你地個大小姐

大小姐呢

馬神鳳凰四重奏嗰陣已經想佢拎視帝

成套野最屎戲 角色最雞肋就係達哥

大帥哥 鎮長 少帥 少爺xKururu 艾妞 SoGay
成套劇好多人都好正

頭先張衛健啲對白搞到我起哂雞皮

tvb 個視帝廣告都有心捧佢
得張偉建有對白

個年係咪輸畀21800000

袁偉豪
拍埋呢兩個 差唔知幾多班

屌
明明成班人震到仆街

鎮長狂戰士mode

鎭長

連配角好都好正

李嘉好gay
成日痴住kururu

得口術戰啫

不過佢頭先對住兩大帥果幕，表面霸氣得黎又不失有少少內心緊張既真實感 真係幾傳神

怒炒蝦餃燒賣

佢做lolita個陣真係好正，黑絲撩陳豪 個陣好應該拎女配
又無啦啦比左表哥

Tamama又暴走

又暴走

又tamama衝擊波

嘩tamama

好激動下

阿貝越嚟越正

tamama

城仔又痴線

死刑

呢個Tamama仲衝動過真tamama

Tamama 痴撚線

Tamama遲早黑化變反派，我講既

係炭馬馬自己想強姦污辱人就屈其他卒仔

保健室腥些

唔撚識敲門

tamama 衝擊波

想dicky 拎

洪永城變左唔唱k咁衝動

唔係我個大小姐
我撐艾妞架

貝貝

死撚開啦達哥，又左膠道德撚上身

仲慘過死

大帥

慘

扭耳仔返屋企

慘過死

咁未仲慘過死

冇妾侍得男寵

聽佢講跳哂制真係幾正

叻哥跪回家

艾妞值得入五強，不過始終想畀大小姐攞多啲

大帥哥好好人

連登仔思維

貝貝不停偷笑

同埋唔好比王浩信

張衛健講對白雖然快
但粒粒字都好清楚

明明馬炭自己想強姦沅婉

Tamama雙重人格

啱呀

到底大帥哥知唔知

最後比左柏豪

精神分裂

馬炭咁樣遲早出事

把聲怪怪地咁嘅

依家話你聽應該知

大帥好人

遲早隊冧埋大帥哥

配音？

好似

依貝=夏美？

好似後期配音咁

大帥哥褲袋打緊j

Tamama衝擊波

應該係

佢阿媽又打佢

喊唔出

炭媽媽好屎戲

洪仔啲戲

馬炭啲戲

馬炭真係

佢老母痴咗線

放沖擊波未

可能落緊雨雨聲太大收唔到音

炭媽媽都係痴線

點解我唔覺洪狗係tamama
似giroro多d
沅婉係夏美

洪永城有張偉健帶住d戲好好多
幾有戲味

之前拍咩張保仔同味想天開好垃圾

我都覺 好立體

似老母比人強姦先生佢出黎

比再創就比郭晉安啦

蔡思貝都係

原來真係俾人強奸。。。

giroro唔會黑化暴走

先知！
tvb 編劇

咁都係dicky 帶啲戲味出黎
炭馬馬都仲係無戲

痴撚線

點解要配音

變咗配音?

越睇越鐘意張衛健 好型

ho flirt

做乜要配音

水聲太嘈

好撚悶啊d劇情

達哥面紅

可能嗰日佢唔舒服呢

呢啲感情戲咪幾好睇
溫馨得嚟又好笑
好過下下都瘋狂打車輪同屌女

好鍾意睇佢兩個談情

翹住行啦

達哥成個男人都靚

好難比處境劇，只希望大帥哥要掃8個獎！！！
視帝：狄奇
視后：沅婉
最受歡迎電視男角色：狄奇
最受歡迎電視女角色：沅婉
最佳男配角：顧落蘆
最佳女配角：艾 妞
最受歡迎電視歌曲：大無畏
最喜愛TVB劇集：大帥哥

收音柒左?

達哥上位了

超級專業，對白又多又長，超勁

啲感情戲好舒服

屌 真係衰係一個矮字上面

D聲怪怪地

一九一幾年邊會有呢啲遮

7孔便秘

可以企埋啲吖嘛
學到嘢

會唔會係咁啊

張衞健真係carry得好好

艾妞先係

及時雨

最後兩兄弟實為感達哥反面

好想同貝貝做愛

炭馬馬衝擊波

Kululu

喊出黎！

最後套野會唔會又係打日本仔

得暴走似
條眉都係同giroro一樣有疤
而且都無迷戀軍曹

貝貝好靚

蔡思貝係柒學歷單野
呢套同之前盲俠嘅爆牙妹都幾深印象

乖乖地食左婍婍算啦好嘛

最喜愛拍檔：少爺 x Kururu

老實講，掃八個就一定冇可能，一兩個都或者有機會嘅

馬炭

咁我唔會睇落去

拎哂就天下大亂啦
俾一個男主你已經封頂

投左票未

好想睇大師哥溝到達哥

估計劇情扭轉：強姦馬炭阿媽個個男人係蔡思貝個老豆

實係 之前已經伏筆左個根本英俊啦

溝到啦

tvb套路唔洗睇都估到，狄奇會讓愛比兄弟，而且殺左人老豆覺得自己唔配同達哥一齊，最後達哥經過一番爭扎都係發現太愛狄奇而搵返佢

唔會掛

放得呢個檔期就緊係唔想大帥哥拎晒8個

溝左啦 等緊俾人踢爆殺父仇人

應該增設最受歡迎非人類角色
比少帥

女配女配

就算擺咩檔期都冇可能一套掃晒八個，點都會分啲畀其他劇

貝貝成日做埋啲野引人誤會

好心對人冇feel就唔好俾signal人啦

拎硬男主，同當年子華返黎幫手拍一套就視帝一樣套路

應該最尾喺
馬碳踢爆

狄奇洪仔點都要死一個㗎啦

如果禮拜日少帥出一定收視爆高

.-' _..`.
/ .'_.'.'
| .' (.)`.
;' ,_ `.
.--.__________.' ; `.;-'
| ./ /
| | /
..'-._ _____, ..'
/ | | | |\ \
/ /| | | | \ \
/ / | | | | \ \
/_/ |_| |_| \_\
|__\ |__\ |__\ |__\

馬神都係外援

達哥心儀狄奇
但知道左真相反目轉情到馬炭
最後先明自己真正鐘意嘅係大帥哥

仲有黃秋生

舊年鮑姐宣萱

洪仔做返狗公一流

姦佢!!

其實艾妞之前都有做愛回家

達哥係臭雞

抱抱

母愛

洪仔其實幾高大靚仔

貝貝個心一早比咗大帥哥了

成碌假鳩咁

馬未去到子華dicky個level

個個未出事個陣梗係識話保護自己啦

雲妮

呢一下就攬
下一秒就強姦

上年阿田迷都幾好

All in 艾妞
今次大帥哥真係有驚喜

馬炭似戀母

即係點啊 係母愛定點？

狗男女

乜鳩都亂咁嚟

鍾意睇佢主持，不過拍戲就

Dicky 應該唔會為左達哥反面
佢依家只係愛呀妹果種愛姐

miss tong
佢比較適合做呢啲搞笑嘅角色

最後係唐姨

達哥

最佳男配係少帥

比佢bi左啦

似啊

愛回家

miss tong 唔差嘅，不過唔啱開心速遞

點解tamama唔係鍾意keroro

又係道德重整會兩公婆

譚道德夫婦

原來佢兩個又做夫妻

道德撚夫婦老是常出現

又係譚道德夫婦

播多十集攞硬 而家唔知

譚校長

又係譚道德兩公婆

道德撚夫婦

又係呢兩公婆

達哥短髮

道德重整會小學咁早已經有

似內疚多啲，其實我未feel到愛

達哥果然咩短髮都carry唔到

長髮達哥

道德重整會

原來道德重整會小學校長夫婦前世都係教書

洪仔條眉咁痴法會唔會真係冇咗忽

第一次聽人話小剛靚仔

間學校係咪叫道德重整會中學

又嬲

真人做左兩公婆啦

Diu你，呢兩公婆套套都做兩公婆

尤其旅遊果啲

自從佢地結咗婚之後tvb成日搵佢地拍戲做返夫妻

達哥知唔知張衛健殺佢老豆

人地睇到少少就要打死佢 佢自己攬住人就得

貝貝又做大愛撚
買花 買花樽咋wo

由佢啦 當彩蛋

大帥煲老藕

好戲到

柒左 自作多情

係咪因為咁以後咩劇都要搵佢地做夫妻

Philip仔間學校原來咁耐歴史

伊貝呷醋

又俾戲

果然識溝女

對女人果然係要忽冷忽熱

法官閣下唔係

溝死女

頂呢招溝死女！

口是心非

大帥哥識玩

溝女王

幼稚果句幾cute

跟大帥溝囡

好撚浪漫

上去插花

溝撚死女

到達哥用嫉妒玉

比佢溝哂啦啲女

屌 又黎9up

四面牆

大帥哥柒哂

貝貝係地下革命黨
係咪姐係共產黨

你地咪食人花

幼稚 聽咗做淫賤

無諗過楊秀惠做到搞笑角色，仲要發揮得咁好，耶～～～

但好正 好入肉

送劍蘭

連登仔又話冇180cm溝唔到女
屌你老尾

插🌼🌼

見到係唐姨真係屌左出黎

又兜到

把口夠花

有口才另計

情中有操

全家一齊香

一齊香

笑得好sweet啊

好識幫自己嘅柒事兜

不如全家一齊香

嘩嘩嘩

不嬲都話把口有用過個殼

呢樣真

仲要靚仔

伊貝好大機上位 女一

強勁嘅攻勢

一揸個花爛哂

最憎人大細超

溝死女cls

樓主 係大帥哥 唔係獅哥

蔡思貝

仲要條友自己臨近頒獎禮狂放風讚自己

洪仔厹到

加油

我唔想再睇馬炭

達哥秒速失望

沅婉鐘意邊個

以前大帥會買哂鼠尾草

張偉健把口太勁

關埋門操野了

又整條假撚

馬炭肯定會惜大帥哥

（開門見到洪永成）喊出嚟呀！

又助攻

呢對真係 一個殺父仇人 一個臥底想點

笑

真係強烈對比

又以為係大帥

以為係大帥哥擺

又交錯loop

劉馬車180 張衛健165 你係女你點揀？

未頒已經食埋個預祝拎視后蛋糕

有心讓俾tamama 仲搞咁多野做乜

洪狗係giroro！
夏美係婉沅！

不如佢改名叫助攻誠算啦

恐啦，實誤會狄奇送既草

打和！

有集要同賤男分手，佢喊得都好心痛
佢都應該無得長期入開心速遞，而家艾妞咪幾好

大帥哥唔走可能有野扑

三角戀支線

正想講狄奇d感情戲好舒服
點知又玩無聊三角戀

點解馬炭知？

得洪狗記得佢鍾意乜

炭馬成日都助攻大帥哥

我條女成日同我講一句我覺得好岩

你做好事唔比人知咁你仲算係做緊好事咩

tvb 模式

你有冇大帥哥咁有錢先

見到達哥就想飛

低調做人 高調示愛
人生哲學

咁咪好 佢地做醫護個套我都喊到仆街

tvb 真係咩題材都可以加段三角戀落去

精警

不過兵始終係兵

學嘢

唔想睇三角戀

No 大帥之前都送過

一定以為大帥哥送 之後洪仔做咩都誤會大帥哥做
跟住洪仔痴左線黑化 劇本

屌 我眼力價低
馬炭鐘意左達哥了？

最錯搵左達哥

已經唔洗審100%係25炭爆口響話大帥哥殺佢老豆

cls 又矮又光頭但係把口勁 又有型 真係溝死女 好想瘋狂俾大帥哥溝

炭馬沉船了

我都係

勿以善小而不為 勿以惡小而為之

大帥哥係大人物
唔會拘泥小事

佢溝張茜似係靠把口

情中有操 操中有情
精警

你係唔係唔記得咗鎮長個女？

反骨

唔要三角戀呀！

四角

抵啦，洪仔有新囡啦

愛回家feel

奶西?

100000%

雞黎唔計

唔入流 自己單方面意淫

馬炭個性格會阻止佢地相愛,之後出賣兄弟,最後和好,TVB劇情套路

又要話咩最佳女友？收皮啦

咁快好番

我買達哥爆炭大鑊

到最後大帥哥會好快或者唔介意佢係臥底，反而達哥會有排講有排做

變左兩隊軍
但共同敵人日本仔一齊打

9角戀

笑住跑

成班老弱殘兵

啲臨記啲樣真係苦瓜乾咁

班臨記

都係呢啲劇情好睇

佢個樣不嬲唔差

屌後面啲「肅靜」係微軟正黑體

俾啲質素好唔好

好嘔心

洪永城真係好煩

爆牙果個臨記

Kururu

洪狗

又談情
我要睇操兵

艾妞妹妹

路飛咩

不要去暗戀

狗公炭

大帥哥又截殺

尷尬

馬炭真係毒燃

屌你老母洪狗係咪唔撚記得果個阿嫂黎？咁溝法

爸爸媽媽遊戲

好柒

馬炭妒嫉玉將時爆

嬲又唔敢出聲最好戲

馬炭聽到竟然唔火滾

洪仔個唔憤氣樣
但又唔出聲

洪狗個妒忌樣

tamama西晒面

tamama呷醋

馬炭最後一定妒忌跟住爆殺父仇人單野出黎

7到

Tamama

酸

馬炭好撚慘

馬炭=giroro?

食雞髀肥仔同馬雲呢

可以做返練兵未

想做浣浣

達哥玩鳩大帥哥

洪狗個樣閪到

助攻

狗公到

侍產假

路飛

3日都唔得

痴撚線 唔撚明佢嬲乜
大帥條女黎架on9

可怒也

就嚟難產死

7748

笑4

大帥哥都話唔介意
根本自己冇吉士

鬼唔知老母同老婆都係女人咩

覺唔覺狄奇同kururu d火花好睇過同達哥好多

個團徽熟口熟面

原本係，但大師講唔係佢阿嫂
其實真係玩撚死人

又係時候去呃軍費

帶錢返工

kururu食咖哩飯啦

金條 = 咖哩

你唔做雞我點養你

眼中只有我d金條

Dororo Kururu

笑死

滾水 哈哈哈哈

滾水

又跟住kururu

守明哥

90幾度滾水

榮譽軍人
係時候出下力喇

昇威鎮=阿拉巴斯坦

麥老闆！！！

咁顧落盧咪即係有浣婉嘅閃卡？

又想呃金條

九十幾度嘅滾水

曾守明

麥老闆唔係杜大偉？

交稅

交稅啦

明明換咗杜david
呢幕應該冇執到

遺作？

中共咩

有冇人覺得最後狄奇三個女人冇個會同佢一齊

佢應該拍拍下走咗，所以代佢

湖南佬呆咗

湖南佬

你日日去攞貢品仲要人交税

點背架d對白

貢品

佢做得幾好

佢本人都似會死

tbb漏咗剪？？？？
唔係變咗陶大偉咩？？？

我正想講

佢啲戲不嬲都好好

寡佬税

點都有得收稅

單身稅

笑 死

我邊有七十一

我唔識計啦 好cute呢句講得

計埋通脹

拍錯手掌燒錯炮仗

冬來

頂真係好好笑

兩聲呀

應該係專重佢，所以照播

成枱都好好戲

我屌你老母複利息

撳住嚟搶

通脹

冬來今集得一句 幫你?

咸都唔咸濕你

唔咸達哥

鹹濕都唔鹹濕達哥啦

dororo:

都話洪狗咸濕

計埋通脹40000個大洋

Ng太少

條數點計

杜david 係賣珠寶

鹹都唔鹹濕你啦

咸濕唔咸濕你啦！

笑到出眼水

屌 咁多快完

佢都係

無糧出又搞咩

鎮長嗰句真情流露

思貝控到洪狗好埋

洪狗講野咁賤

痴線 啲台詞複雜到咩咁…張衛健曹永廉可以講到咁流暢

大帥哥既一粒鐘係特別快過

屈兩個大帥偷錢？

同劇男演員殺手

仲有肛交敏

我估係呢幕拍得太好 反正冇特別提過佢身份穿煲 所以留返做紀念

守門員都係實力派黎

擺明洪狗臨尾對住貝貝扯旗

資深藝人曾守明日前離世，各界深感婉惜。而曾守明與張衞健一同拍攝的新劇《大帥哥》的角色，將由另一演員杜大偉代為頂上。

杜大偉今晚在社交網上載與張衞健的合照，相片中見他已穿上戲服，並留言說：「尊敬的守明師兄，昨日導演來電告知我將要頂替你於 #大帥哥 的角色，能夠接替你的角色是種緣份更係我嘅榮幸，我會盡心去演好你未完的工作，虛心跟Dicky哥學習和偷師，將你的專業敬業的態度延續落去，感謝你生前對我的照顧、關懷和教導，守明兄一路好走。」

好想快啲星期一

明明exam period 我都好乖咁晚晚9半坐定定睇大帥哥

啱
溫住書睇

好好睇
好想大帥哥攞視帝，張衛健繼續拍劇

其實依套野好降壓

啱啱一播片尾曲真係心諗：下做完喇？

輕輕鬆鬆笑吓咪幾好

同 D 小角色同場, D 小角色都會有D 對白可以互動下
大帥府幾個下人, 𥄫蔡思貝個兵, ....
唔會似其他劇, 淨係行行企企

有乜可能二萬個大洋？一萬年命咩

雖然俾佢都唔代表佢會再拍 都想佢拎

今集又無少帥

黎緊啦

張衛健真係有力帶起d配角
從來冇見曹永濂發揮得咁好

把口浪過油
隔住個moon都係心度笑出嚟

通脹呀

仲要係軍閥時期

複利息 無講幾多%

張衛健191

真係大帥哥carry成套戲

得狄奇知

尋晚果集咪講左

九廿幾度既...滾水

計稅個度dklm

剛返到

5厘

張偉健 飾 龍心

好鍾意睇冬來同顧落盧
冬來成日關懷佢 好得意

我都鐘意冬來

好大隻又好傻仔咁
好可愛

想睇多啲kururu

似喎

唔怪得有名你叫 : 洪狗, 真係同少帥餅印咁, 你話唔係兄弟都冇人信, 2個會唔會有感應?

冬來真係好可愛
成套劇最鍾意睇嘅感情(?)線係冬來同顧落蘆

係

大笨象會跳舞~

全部臨記黎
頭兩個已經當份臨記係正職咁做

利申： 做過兩日

準備又做

今晚仲有咩

星期六

雖然我都仲係好想繼續睇

好好睇

冇個正常

緊係臨記啦，唔通搵解放軍做咩

Tama無限助攻係乜嘢玩法

張衛健主演的TVB劇集《大帥哥》播出以來，收視和口碑相當不俗，首集《大帥哥》7天跨平台平均收視更有28.5點，成為2018年最高收視的二線劇集。在內地，截至《大帥哥》第五集已達一億播放量。換言之，該劇在中港兩地反應都相當熱烈。劇中除了有「型到噴汁」的張衛健成為全劇焦點外，蒙大同送給狄奇（張衛健飾）養的老虎狗「少帥」也十分搶鏡，受到網民熱捧，更被推薦拿「最佳非人類演員」！

少帥

迪奇頭十集既演技都夠拎視帝啦
有邊個可以同佢一戰呀

垃圾劇本用神級演技

好想睇
好耐冇追過劇

dicky 無獎, 完

Dllm tvb 真係on99
有半年唔喺上面搵大錢幫你拍返到正常少少嘅劇都唔撚頒個獎畀人

mo lu

汁撚左佢啦CCTVB

睇埋大帥哥真係可以罷睇cctvb 了

好撚嬲 一個豬肉獎都冇

啲垃圾綜藝就個個都份

Dicky

攞豬肉獎嘅我寧願咪要

起碼都要頒個我最喜愛非人類角色畀少帥啦
豬肉都唔分返個

而家余詠珊話事
大帥哥同張衛健係珍姐搵返黎 點會有獎

真係誰大誰惡誰正確

又真係

優酷數字

大帥哥 更新至10集 | 共30集
評分： 7.4 今日 413.3萬次播放
總播放數：211,146,099 評論：102,406 頂：25,368

兄弟 更新至24集 | 共30集
評分：8.4 今日 152.8萬次播放
總播放數：182,054,915 評論：40,771 頂：10,622

是咁的，法官閣下 25集全
評分： 7.9 今日 25.0萬次播放
總播放數：139,845,236 評論：22,002 頂：5,963

跳躍生命線 25集全
評分： 7.9 今日 8.9萬次播放
總播放數：171,814,373 評論：20,446 頂：9,192

播10集已經多過其他三套
雖然評分最低 不過張衛健就係張衛健 有佢就得

大帥哥咩都冇

套兄弟點得黎8.4分

醜女人死八婆余詠珊

顧落蘆冇男配

有就做馬 播得幾集 不過唯拎仲做馬

好撚嬲
人在外國
都晚晚上網搵嚟追

而家凌晨四點都嚟緊頭
仲谷氣到瞓唔著

算啦播得幾集
我地等睇dk下一集

好期待

有冇巴絲知道大帥哥收視幾多？有冇屌打d 所謂台㷫劇？

27.5呀
26 7好撚高啦

完全屌打呀!

收視咁好都無視帝
食屎啦tvb

都係高兄弟1點JA

話多你一次
九點半呢個檔已經低收視左好耐
無dicky既話繼續22-3點啦

完左降魔的都冇睇其他九半
喺大帥哥先令我追番九半

9點半了

屌你老母 大帥哥一個獎都冇

仆街，完全唔知做乜鳩，一個獎都無，好明顯唔想大帥哥d人拎獎，放到呢個檔期，食屎狗

[你們的女神] 捱足11年半裸突圍失敗 譚凱琪靠《大帥哥》洗底

早幾日報
但唔知點解TVB報既係低一點

28.5 係第一集，27.5係成個禮拜

抄自己家

大稅哥

見到黃心穎都入最後五強
楊秀惠做艾妞點好過佢都唔入，真係好唔抵！

點解鎮長交咁少

以前一個大洋等於依家幾多錢

原來馬蹄露係真係唔知

無妾 妹仔

鎮長抄自己家

食花生睇戲

花生

食花生

連登仔食花生睇戲

啲菜咁假

啲菜假到

佢哋三個見到人哋要交稅仲喺度睇戲

有頭嘅都要交稅 咁男人咪要交2個稅

1大洋=1兩白銀=人民幣300元=1000文錢,一塊大洋就是三百元人民幣

左邊果個妹仔真人好大波。。。。。

我要交3個

萬稅哥

呢下好型

講還講

好無賴

好靚聲

好好聽

靚聲王，請坐低！！！！！！

貝貝真係好左
頭先果幕如果係以前咁鬥嗌應該會變左尖叫

貝貝唔好再留短髮啦

好rock呀

終於有人收到達哥聲

同緊少帥講

少帥

少帥好得意

game聲太大

點解狄奇個樣可以冇老過

點解張地圖有台灣
日屬台灣

點解艾妞要噴香水叫少帥出黎

中國都不能少呢樣野不論叫民國定土共都係適用

狗公

對少帥 係愛啊

月光光 照地堂~

好長氣

屌，咁快賣廣告

唔洗 明

少帥唔見左

貝貝拍戲靚過真人好多
係陀地驅魔人入面又係

真人仲靚

少帥好cute

楊秀惠想甩咩毛

今集少帥做主角

兩位姨太咁假嘅

你話呢

其實達哥真係好鬼煩

我屌咩

無喜劇感 太正經

岩岩艾妞斃左佢個樣好正

呢啲正義撚角色好煩

畀大帥哥撚返轉頭？

少帥隻眼好紅

達哥係呢套真係好正

係好撚煩

食屎啦女人

筷子

筷子？

妖筷子

貝貝比佢撚

又撚達哥

挾少帥以令大帥退稅

貝貝沉船

大帥撩女一流

好靚

下年免稅=退稅

下年先算啦 到時再用另一個名義
又或者到時已經被其他勢力接管左了

三個老婆畀兄弟，大帥同少帥一齊

真係一關門就即刻令返塊面過嚟

陰謀過陰謀誠

今日

撫恤金

奇幻潮七彩天晶

自爆

無人想要

馬蹄露真係愛佢個衰佬

其實大愛撚有時真係煩
唔收稅點養軍隊

比番又麻鬼煩

屌你tamama仲兇鳩佢

簡兒

後面個女人好搶鏡

馬蹄露幾時有豬肉獎拎

4萬幾個個

doris

鎮長都要

原來有條款

又炆槍

想屌簡淑兒

咁就收買咗馬蹄露個心

洪仔係劇到都得唔到自己鍾意既女人

屌屌下甩曬眼耳口鼻

好牙 趕走晒d商人

交就交得多
退就退得少

馬蹄露個樣得戚到

這個能不能掙錢？
能掙，山里。
這個能不能掙錢？
能掙，跪著。
這個加上這個，能不能站著把錢賺了？
敢問九筒大哥何方神聖？

慘到
應該連戲都係睇住鍾意既女人結婚

邊有錢比人搶

屌你 又拋返個波俾狄奇

大愛撚收皮啦

咁點算呀

香...

點解蔡思貝咁正

女人就好啦

楊秀惠做呢類姣角色做得好好又好笑，希望佢唔好失望，繼續努力

個角色真係好煩

明明係你迫大帥哥退稅 而家又問點算

你噏緊乜柒

好想同貝貝做愛呀

鵝條仔

十年前《蔡鍔與小鳳仙》犯嘅錯,到依家都犯緊

難為大帥哥

白痴左膠

又讓子彈飛

其實真係一把把打落“離地撚“到
剩係諗住自己唔好傷害人
但從來唔做想做醜人去保護長遠利益

啲gag 10年前都厭老套

呢d人真係想大巴大巴咁打落去

蔡思貝真人應該好姣 頂唔緊

共產喇

啲稅又唔係拎去上繳中央又唔係拎去填海
有乜問題

又無錢啦
你睇你達哥幾on9

參謀都無糧出

kururu帶頭作反

鎮長即刻射波

咖哩

菊花

kururu

笑死
遍地菊花盛開

菊花盛放

菊花盛開